點解冇咩香港人去長沙灣政府合署

啱啱整身份証淨係見好多單程証大陸人係度整文件
但唔多香港人而且極度繁忙
好想比佢地知香港發生咩事

各位巴絲打幫手upvote感謝

[ 一人一post ] 626 朝早9點到夜晚9點！目標係G20 ! 一定要出！

推

絕對唔建議搞長沙灣
入面通西九龍中心
你要搞嗰度, 基本上就要搞埋個商場同巴士總站
民意一定蝕到仆街